黎緊要百萬人遊行集會(氣)

黎緊要百萬人遊行集會(氣)

加油 一定得

救左人先得唔得

今日全世界 和你lunch 18區

集個頭咩
Be water la 仲集埋等拉?

就依家喇，等咩？